［緊急」地下黨其實唔係無可能

首先
今日三罷都尚算順利 多謝大家既堅持
有睇過我上個post既人都知道
中共最撚叻係玩滲透
而當中「一部分蟲富起來」個班人
好多都會派出世界各地
簡稱「地下共黨」
唔單止你見到既香港狗官或藍商
甚至充斥住美國日本等政界
你見人權法案遇到咁撚多阻滯就知道
班奶共美議背後大把共資關係
咩和平崛起真係得啖笑
實際係想背後控制所有要國
最尾想統治地球

咩話？你估班鬼佬唔知？
美國佬2007已經爆咗出黎
只係地下化滲透好難解決
身邊係人係鬼都唔知
所以其實地下黨係work既
咁到底香港應該點做？

因為中共一定會開始斷絕任何黃底人擔任政府要角
明面難贏 應該轉戰香港地下派:

1. 由現有抗爭者/ 黃絲組成
2. 繼續嚴密擴展黃色經濟圈
3. 派出雙面間諜混入政府機關 收取情報
4. 轉戰國際 提升國外政治參與度加強對港關注同對中強硬政策

轉地下戰係遲早且必須既事
雖然唔可能馬上對港府中共帶黎威脅
而係可能要數十年既抗爭
但呢場運動係唔夠推翻班垃圾
無論運動定地下路線都係要討論對策
請集思廣益 遲吓會開個詳細post講解具體內容

最後唔好打j住 人權案等侵侵sign埋deal再講
大家繼續努力
香港加油！

貼錯link

燒山話地下化遲早失敗
但其實有可能
只係唔係即時策略

推

政府公務員得30幾萬人，我地百幾二百萬人

絕對有可能 共狗做到既嘢 我地只會做得更好 香港人綜合能力絕對一流 咩魔法師 咩策略都有

推 集體討論

推2連

推3推4

推狗落樓

和理非唔知點抗爭？唔想放棄？
唔想做失敗撚？ 入黎啦

［進擊的和理非］
和理非武裝化 - 知識篇

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

推翻港狗

推翻中共帝制

推佢老母

推爆狗仔

提議好好
下一步要諗點樣去實行
唔好理黨名, 點樣搵人 需要潛係咩機構, 點認證, 邊個負責個名單
點樣連絡

講好簡單 做就好多嘢要設立
名單操控最為緊要
然後就係實施方法 例如資金鏈 人手調動
但只要我地齊心 無嘢做唔到
呢場都堅持左半年
大家加油！

一齊入黎集思廣益 roarrrr

燒山話地下化遲早失敗咪啫係燈佢會成功囉

隨時歡迎mon po狗都比啲意見 屌你老母

係窩
屌唔記得條友反話100%中

全世界入黎

討論吓長遠策略啦大家

即刻加返句
燒山加持
『地下化遲早失敗』

[死線文宣] 直擊要害 - 請手動轉

大家仲記唔記得?
走日本仔時驚唔驚？
大批鬥驚唔驚？
紅衞兵驚唔驚？

依家共产党又打到來啦
會共晒你的錢，仲敢唔敢收佢地的蛇齋餅粽？

好人一世平安

好！

咪變左大台

幫推

諗起民族黨話之前要滲透警隊

希望今次有派上用場

可能已經有

班藍狗真係憨鳩鳩

你話香港派？

大家都知就唔係地下黨

咁又係 不過重點係無人知 而且就依家政壇而言
基本上9成保共狗官黎

所以大家抗爭時記住都好好學習

一早應該要

依家都未遲

遲醒覺好過唔醒覺

既然都係 索性好似美國隊長2咁 改名做九頭蛇 滲透成個政府 用暗號辯識身份 但首先要有個大粒既係官 我地先可以成立到地下組織推翻政權

推比大家睇

成班淨係識勇，2019年仲玩汽油彈，人地支槍唔知進化過幾多十代，唔好排隊去送頭啦好唔好?? 咁多手足冇人識整D真正有用又安全既野?

GM請寫D新野落隻game

犯咩法 地下黨係增加我地bargaining power
又唔係地下化裝修

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

其實唔係可能定唔可能，而係各種方法都要試，都要做。

除左勇武 軟實力都好重要 唔係點同人鬥
無可能全部人送死 亦唔係個個有膽量

Agger 暗箭難防

同意
講左好耐要滲入警隊同政治部門
唔係叫你改革
而係要你裡應外合

人地用暗箭唔通人身明防咩
緊係以其人之道

推呢個

做咩唔侵公務員玩

公務員做左地下黨員先可以滲透返政府

無錯 唔可以淨係focus即時戰略
中共鋪排左20年先搞起香港
暗箭難防

要諗下溝通機制、架構、點樣搵二五仔出黎

無理由得佢地派鬼入黎
大家實在腦袋太簡單
叫d白警辭職辭職
共產黨真係多謝你

721 85 811 831 101 1111

靜靜地贏

地下化最難招人亦最難滲透
必須要由識的人自己一個帶一個加
每個人的圈子始終有限，亦會擴張得慢

係 呢樣嘢要先由一小部分成立 再篩選信得過既手足 慢慢擴展 唔係一時三刻

希望多d連登仔醒
幾個月前我同一兩個巴絲有講
d人屌到爆

推～～

tui

希望日本多啲出手
因為香港台灣後一定到佢

搞地下黨唔好係連登講

反正唔係呢個po徵人 班鬼唔會知道 等多啲手足有意識
因為運動漸漸靠近樽頸

推，咩都有可能

多謝 手足
加油

宣傳下可以 唔好講太多實際點運作之類
以防捉到路 靜靜地贏

真係要搞「地下」就唔會係到傾啦

喺度傾變左地上

btw,地下又點招人

push

以前搞革命邊到做到咁出面

好耐之前已經FF成立一個 唔需要實名登記 連領袖都唔知係邊個既黨
入黨只需交出投名狀
然後黨員之間互相有暗語/記認
決策過程唔需要公開 最底層黨員只需履行任務
採取記分制 達一定分數同獲一定黨員提名先可以晉升

就像個軍團一個秘密組織誕生
十萬個黨員潛伏各大城鎮

其實成立工會咪得

人多好易俾人反滲透。

地下黨一樣應該同快閃以小隊形式進行

同一個行業嘅，穩10個左右有少少影響力嘅同路人為一隊，大家唸下可以點樣合作係同行業內推行黃色經濟圈，打壓藍絲

唔洗搞到好大，淨係講緊一間100幾人嘅公司，有10幾個一起搞，已經可以將公司嘅藍絲玩殘。如果係紅底公司，就慢慢玩殘成間公司（refer客俾競爭對手，hea做等出糧等等）

但臥底係喺利益同權力大染缸入面好容易被同化變節⋯⋯
血一般嘅歷史教訓有當年雨傘後加入狗隊果批

不過每間公司都十幾個 加埋就唔係小數目啦

屌真係好多呢啲嘢 其實度度都有
共狗會用親朋戚友姓名要脅
但我地絕對唔會用呢啲嘢
無錯係比較難監管

組織要有咩呀 領導人囉 姐係又搞大台呀？
定30萬人嘅組織 逐個出黎分享意見再各自行動呀？

30 萬人各有各仲就唔叫組織啦

Push

記得雨傘之後有班黃絲入咗警隊
而家變哂藍

好似二戰波蘭地下政府咁

地下黨係連登討論

加油

真係會行動既話
自己邀請一堆有能力者一齊做啦
上得黎討論一係得把口唔會做
一係蠢材扮軍師以為自己好有計謀
一係一堆鬼帶風向
拜託 靜靜地贏
自行組織

各位手足，關於送林奠去大灣區的partition，尋日激增20000幾人(差不多簽署人數的10%)，證明大家都好希望將佢舉家永遠封印晌大灣區！

嘅然係咁就唔好停了，跟據早前民意調查有7成人唔妥佢嘅，咁我地嘅目標係咪應該set晌490萬個簽名呢？

小弟英文唔好，如果可以的話，亦希望各手足可以幫手將佢推上國際！

唔使俾錢架，簽完再share就唔使比錢㗎啦。最新消息：今朝22萬9千了！目標：490萬

18-11-2019 (原片）香港警察踩示威者頭部

D

派臥底去起哂地下黨員啲名，之後告發佢

小心對家反滲透
人地一樣可以藍絲扮黃絲潛入...

F

人地有大台有統一資源
我地放人入去只會黃變藍

地下黨？連逃生路線都秘密唔到點樣地下化

收皮啦你 呢個只係佢個人意見
你係有咩好計既 就提議出黎
唔係淨係一味批評 戇鳩

同意 宜家真係打緊仗 大家唔好咁天真以為一時三刻就可以改變到個情況

小弟無知一問 想問要點樣組織地下黨? 假如小弟單機友 點樣可以確定小弟身份? 又或者簡單d講 點樣可以確保係自己友?

其實呢個方法好依靠由一開始小眾既信任
例如一班發開夢既朋友 大家都可以確定互相係可信
然後再由當中每一個人去搵相熟而且絕對信得過既黃絲/朋友 逐漸推進

唔係擔心 透過關係六層間隔論 如果有人開始組織
好快會傳到你

長期抗爭 大家要堅持

成堆公務員係黃

直接將天琦個黨轉為地下黨咪得
一國兩制真完後，泛民9成都要變地下活動

推 簽了

「建立屬於我地嘅黃色辦公生態圈」
JobsYEL成立啦。
Admin們係一群現職獵頭公司既香港人，成立目的只有一個，就係創造黃色辦公生態圈！
我地而家想connect打工仔 / 僱主 / 想請返同路人嘅經理！
全職同兼職招聘都歡迎。
同路人可選擇睇到有招聘告示先TG我地 @JobsYel，或者將你既簡單個人資料，包括學習 / 工作經歷簡述 / 想搵咩工 先PM，我地會進行配對。個人資料絕對保密。
良心僱主們，請TG我地你的公司名稱，商業登記證(如有)，工作空缺詳情。如不希望我們登出有你公司名的招聘廣告，請預早告知。
WE CONNECT!
Telegram Channel:
PM Telegram:
PM Instagram:
Facebook:
Disclaimers: 一切資料將會絕對保密。此專頁並非註冊招聘中介公司，我們絕不收取中介費用。僱傭雙方須自行承擔風險。

唔係18萬咩

首先要有第一步! 只要有第一步 跟住落黎果d諗下計就ok

各位中學手足考好dse 我地一齊做社會賢達！

個人覺得如果要地下黨點都要以朋友介紹方式同有個大台做審查 （有公信力ge人）
同埋審查要做埋智力評估
見tg好多傻仔係唔係都send有用資料去公海 （eg 逃生路線）

唔會即刻見效但值得做
之前已經講緊全民CREJRE混淆政府

Fight Club

pushhhh

但係一定要人搭人入去
要有直屬關係完全乾淨先可以入
防止有鬼

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

之前諗過培養個深黃一哥出黎

由佔領中大果日已經叫大家咁做喇。

手足係入邊半公開相見係最有效建立互信同聯繫嘅方法，但只係散水同鬧交，佔多幾日可以增強互信，同埋傾下以後呢場運動長遠嘅對應，日撚日玩同樣嘅嘢係唔會推動到呢場運動。

“冇大台”流水模式帶我哋開咗個好頭，唔代表可以令我哋可以一路安全順利到達目的地。

運動初期我哋嘅目標，共識仲未達到某層面上嘅一致，冇大台可以避免係呢啲議題上嘅無謂爭拗。

但係依家去到呢個階段，大家嘅目標都好清晰，行動模式上都有唔少共識，建立自己嘅組織、小隊，開始接受半大台嘅模式，可以做好分工將行動效率大大提升，唔係靠睇下TG睇下連登就去街頭鳩企，減少鬼滲透，減輕被捕機率，touch wood就算被捕都有人即刻知道可以去幫手。

適當嘅時機做適當嘅事，係be water叫我哋嘅嘢。係呢個時候我哋都要做啲嘢去令自己進化，比呢個運動可以繼續向前行。

有可能 亦有好大難度